必須要解決前線MK問題

講左好多次前線有班死MK，出嚟唔係抗爭，而係扮型，開口埋口就屌其他手足老母，同路人唔係應該以禮相待？

今次中大一役最撚慘係班真中大人，咁辛苦守完中大，轉個頭就俾班MK發洩打爛晒，仲要兇人，當正自己屋企咁。

最破壞大家團結既正正係呢班MK。

Agger

勿分化 就算係mk都好 佢地會企出黎就係手足

唔好分化，雨傘個陣都係咁講，最尾就完左
大家一齊檢討，永不割蓆

又分化?同一個陣線就包容下啦

都話呢d on9 post 第1個回覆就係on99 5毛

點解決

係
又低質又討厭

冇MK場運動一早收皮，知唔知點解

我理撚得佢地係mk 毒撚乜乜柒柒
企得出嚟就係手足

對串嘴既人,希望你有禮少少or加多句自己冇惡意
對比人串既人,你直接問佢洗唔洗咁串隊友啦!
MK仔都不割

拉

勿分化 好多時就係佢地班Mk先最勇武
你夠唔夠膽燒狗屋燒黨鐵？

你話要解決
即係分化
仆街去死啦

分化撚收皮

前線手足們，和勇不分前線應該唔會唔記得

咁快就俾人話我分化，叫班MK有禮貌少少又分化?

我覺得平時活動可以冇大台
但如果係好似暴大呢d私人地方決定陣地戰既話，就以人地作為大台，聽從佢地指揮
今次其實都係一個好既教訓，比我地從中學習

咁你唔好標籤左所謂「MK」先

最緊要係講清楚有咩唔應該做

黃台仰都係Mk

但我好尊敬佢

我都係果句，分化撚收皮啦

推 希望班人反省下,精神唔穩定應該休息下先，唔好靠破壞去發泄

唔好咁多怨言，國共內戰共產黨都要分啲槍俾囚犯幫手打仗，港共政權都要請爛仔做黑警，又要靠黑社會警黑共治，你而家只係同班mk合作，都好過啲警嫂狗乸、油滋妹要同佢哋做人世....

不割, 要改善, 唔好同警甴一樣乜人都咬

不要說：推

請說：制共識，訂軍紀

Agger!

Poly 都係，極多mk

正一正視聽
mk仔周圍都有, 有鳩下鳩下mk仔, 有勇武mk仔, 有湊熱鬧扮型mk仔
但係出得黎都係同路人, 係手足

但係
入去大學亂咁打爛人野嗰班唔係同路人

所以係唔存在割嘅問題
走入大學兇人整爛人野嗰班, 就同裝完修偷野嗰班一樣, 唔係同路人, 獅鳥

屌，又係分化Post

班Mk仔咪班鬼囉
此Post 已完

可改善，希望手足有禮貌，同行動前諗清楚目的同效益

會私了人果班咪就係MK
而家MK兇和理非 邊個會出手

真

唔係解決同路人
係馴養mk
講打講殺真係佢地本行

我覺得最慘係班真勇武又自律既人
打餐死但俾部分人搞到印象咁差

利申： 中大人

政府派臥底搞事
一定有大班五毛衝出黎認頭, 協助政府抹黑
永遠冇嘢係對家做, 一定要全部認頭, 無論證據幾薄弱都好
然後話賴對家就係割席, 逼我地硬食
五毛死全家

真手足唔會惡意傷害無辜

割蓆宣言

咪再比label人 e.g. MK
放返個重點係個行為到
一有label就好易分化到

咁都分化
叫人be humble 有錯？
下下屌屌聲、態度閪到咁
幫手都要受氣咪仲打擊士氣

。

分化
拉

唔好勞氣，順勢而為

推

真係要正視呢個問題
大家要有共識
見到有人做離譜野要即刻阻止佢地
Be humble

社運mk
我相信大部份人係理智 但要有人阻止佢地

屌你老母你冷氣左幾耐
手足雞姦你係咪都唔割

Yes sir

有啲人中意扮大佬 唔係為件事好

你點知佢地唔係黑警臥底？日日帶住警棍手槍等比你地摷？

驕兵悍將，是強大戰力，如果不談駕馭，至少要讓他們有目標不斷前進，否則終遭反噬。

黑色分化警員

叫人有禮貌啲都畀人話分化

但有時mk仔真係有用
敢還拖打狗燒狗屋
呢種無道德包袱既有帶頭作用

一齊討論下

［要正視］大家一齊討論下係咪要訂啲規矩

真係要有d規矩 下下都不割不割
打手足都唔割？
一路以嚟叫唔好拆升降機 冇人聽
玩到水就唔玩火 又唔岩聽
地磚唔洗疊高 又唔岩聽
就罵冷氣軍師 不停各有各做？
打手足都接受 ？

友善建議啦 不分化

夢見過幾次d人要食煙
可能壓力大所以勸佢哋又唔係
但係唔勸佢哋
一嚟啲煙會周圍四散 二嚟好容易俾人影到
希望可以大家互相體諒 唔好食煙

咪分化好無？
有要改善嘅地方大家三口六面講出嚟
出得嚟大家都係手足

又唔比建議又分化
大家都係手足

[1117][希望大家記得]東歐三十周年集會，希望有熱門，同有人貼牆文宣

Agger
我唔肯定其他u有冇依個問題
但poly一撚定有
嗰班仲要係外來人嚟，呼呼喝喝同捉鬼
兇到好多人唔想再去幫手喇
好多人唔想割
但道歉文冇意思㗎，要真係檢討改善

不分化

所以之前咪有Be Humble

杖義每多屠狗輩

每日得閒都可以幫我推下
一路走來Be humble

不分化 要be humble 大家都係戰友 唔應該兇手足

不分化
但希望大家都有記律啲
BTW多謝各位mk手足有情有義

我覺得唔割 但要改善

有啲仲好撚鍾意拎住個電話大大聲講
“我去咗抗爭呀！”
“我而加係出嚟抗爭呀！”
然後再望一望周圍
荒死冇人聽到

係咪覺得咁樣好威？
我想講其實咁樣好撚嘔心

解決唔到

企出黎扮型唯恐天下不亂咋嘛？我睇就同掛抗爭之名食女為實既狗公係同一類 害蟲就咪撚叫手足喇 遲早俾佢地腐蝕到成個運動變質

咁都要改善嫁

之前已經講過好難expect 所有手足都係有禮貌有為既好青年
即使唔係狗臥底都好，實有d 懶型想威既MK黑社會入黎搞事
愈多人就愈易有呢d壞份子
即使係大學生都好，你諗下平時d某大學ocamp迫女玩淫game屌女個堆組爸都去埋中大威，有時真係好難要求所有人既程度一樣

打仗都有軍紀
我就建議CU SU出篇文話有d野一定唔會做
但好易就有大台問題

我諗樓主係想提出問題 不是分化
只能說 不完美可改善！

又分化
問題喺班鬼度 唔係班MK

講真出嚟幫手唔係大晒㗎
不論CU定Poly
嗰度嘅學生見到自己嘅校園比啲人咁樣破壞係好唔舒服
好撚憎呢啲抗爭MK
你幫手咪幫手囉做咩要搞破壞

你呢句真係on9
搵命博嘅點會咁唔成熟

希望有巴打可以幫手制衡失控mk
一定有班mk係出黎玩嘢
意思係指有mk呢排係大學有據點先入黎鳩玩
一定要有巴打制衡下 如果班假膠亂玩 殺死人
點收科？

屌，岩呀
個班真勇武，光榮又拎唔到（去晒中大人到），又要比人屌搞破壞，心都傷晒咁走

利申：中大人

你想要一個點既社會

同意，呢啲mk 童黨唔係同路人，一定要割

MK仔打爛仔交好勁㗎
大家同路人不要分化
但可以檢討

拉
人身攻擊分化撚
低級紅

唔係分化
但有眼你睇，前線質素，6月同呢兩個月比較下

屌你老母自己人都兇？槍口唔係對外？學校又爆，最撚唔順超係死守學校，唔想比狗破壞，但最尾比你班偽前線mk自己去破壞

連登分化狗Mon post 狗真係多

點解依家變左講出問題就係分化撚
咁樣仲有冇討論空間想問聲

深晚連登搞分化
垃圾post

毒瘤係唔可以由得佢。

如果講軍紀 我想講對手足有禮貌真係基本
你有冇見過士兵打仗會互相屌鬼架

變左嘉年華啦

mk 一定無禮貌？
無禮貌一定係mk?
大學生一定有禮貌？

其實最近每個地方都充斥著呢啲借啲意岀蒞破壞同裝修嘅人

不割蓆，多謝提出問題，希望前線反思一下自己係咪就係樓主口中嘅mk仔

Btw係咪都好，手足請be humble

你真係唔知道而家發生緊d咩事

你不如話：我理得佢打唔打自己人，總之佢企得出嚟就係手足

提出可改善意見就係分化？

需要檢討 但不割
由6月到現在
大家都係不斷檢討 不斷改善 先走到今日
所以有錯唔好怕 接受檢討 作出改善 大家就可以繼續走落去

無啦啦搞校園，中大人點會唔屌呀。
一句唔分化唔係大曬。

屌你 出得嚟前線隨時命都無， 點撚樣係扮型？唔通post上自己ig咩

都希望佢地做嘅野係幫到運動 唔好感情用事

你繼續包庇佢地 睇下場革命最後會帶俾人咩印象

檢討下教育下又話分化
唔檢討又點進步
mk喺cu搞破壞係事實呃唔到人

衰啲講句，嗰堆mk又係讀唔成書，有機會入嚟大學睇下就當正自己屋企咁，同毅進黑警有咩分別，又冇修養又要人睇佢頭聽佢話

they have no stake in the society

哩個問題絕對要正視

香港人報仇

甴近平 習近平 曱甴王 习曱甴

收皮啦 分化撚

老塵同意

無論你係和勇都好，唔好因為一時憤怒失去理智，一味屌。
我明一定有人覺得灰心絕望，但五個月我地已經犧牲太多手足未來、生命。如果你覺得互相指責可以光復香港的話我無嘢好講。

希望手足俾自己少少時間靜一靜諗諗點做。
如果劣勢出現我地係要團結將劣勢化為優勢，並不是互相指責。

Be humble

笑撚左你屌尻人Mk可以話自己唔係分化
不完美可接受要改善，我唔割你

見到有藍絲話依個就係佢地幾個月黎既感覺

而家係戰爭, 保住校園啲死物做乜。
拉

叫佢冷靜d咪得lo

星期一二三，我當睇完班狗亂開槍亂殺人好嬲，可以忍，因為我都好撚嬲

但如果之後都係咁，對成場運動冇幫助，只會令前線越黎越似班狗失控

始終相信前線有理性，同佢地傾下會明

其實有，打仗打到一半軍營互片都經常發生
問題係有軍紀就要有人執行
好易就返返去大台糾察個個問題

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

屌你老母成班五毛開工

冷軍收皮啦屌你老母
有落場肯定講唔出呢句

流水算啦！大家最大問題就係打陣地時同住會有爭執，你今日割mk，明日就割和理非，尼個係雨傘已經試過。返去流水抗爭模式反而少好多尼d爭執

齊上落
不篤灰
不膨脹

手足就算MK都係為咗香港付出佢前途甚至生命
你真係想佢改咪去前線提佢唔好亂屌人囉 你喺呢度講做乜野

大學入面呢d情況點解決?
其實應唔應該叫佢提供身份?或者學生證?
如果咩都唔比既時候 可唔可以有理由相信佢係鬼?
洗唔洗私了佢
我認為手足唔會打爛番自己個據點咁撚反智

望下班狗隊
高層白衫都算知識份子
控制唔到下層班爛仔果陣都無割
學下對家啦

p牌前線mk咁多個po，又開？
啲狗都只不過係有制服嘅mk

想問最近亂鳩咁裝修同燒鋪班人其實係咪班mk?

Mk不是罪,但如果係出黎扮型屌手足立亂爆拆燒嘅無論係mk定咩人一律我都唔會當同路人

咩料呀
講緊係有幾次發夢見到等待嘅時候喺室內食煙，附近啲人都仲帶緊口罩
跟住一啲危機意識都冇
所以我咪話知壓力大 想食煙係正常
但係為人為己 忍下

咁都無計，冇錯佢地係mk仔
形象就唔好架啦，又鐘意英雄主義
做野又唔太成熟，有啲就為溝女，仲有啲會戇鳩到打卡
落場見唔少
但係起碼人地有落場，唔係冷氣先
只可以講要慢慢教化佢地

係
讓你老母出黎比大家屌下
話曬我地同一陣線借黎插兩下ok？

一講又屈分化
咁乜9都唔洗傾啦

用架車嚟清下垃圾問題唔係咁大咋話
要屌既應該係影相打卡個個
不過我都見有mk仔玩唧車打卡既

推
玩多過抗爭
咁不如退返後.....

咁你有無計埋因為咁班細變晒癲狗 ？
我地到依家到得到大部分香港人支持 就係因為班發度癲狗咋嘛

同意 唔割 ！
佢地無經驗 一定要班 真。勇武教佢地

記得6,7月個陣大家好努力檢討

你得個屌字又冇建議，想唔話你分化有啲難喎
如果你真心想討論，下次不如係標題加翻
「集思廣益」吖

係唔係同路人既情況下呢班人都應該幾有用

Tui

係手足 但做得唔好係要改善架嘛 重點係講緊佢哋唔接受人意見 其他手足講兩句就屌人老母每次出都有呢啲

不分化唔止係口號
有共同敵人就係手足

咪撚分化

你呢啲分化撚我第一個解決你

你覺得人地係mk，你唔係mk係上等人，咁你就要輸

樓主正一分化撚

agger

呢啲仆街分化post真係要一嘢拉落嚟

拉到你仆街為止

咪分化，一竹桿打沉一船人呀？

搵

真既 但係佢地係手足 唔好mk前mk後 ok?
大家都係同路人要有禮貌啊所有手足!

分化撚 拉

唔好標籤任何人 企得出黎就係手足
有咩做得唔好嘅 好啲聲氣勸下對方
大家一齊去改善同埋進步

Agree
同埋有時好難分究竟係mk定鬼
如果鬼扮mk做得好過分，係咪都唔制止唔批評？
話就話相信前線，但如果前線大部分係鬼又點先...
依家又唔係要割，只係想改善，所以成日都強調文宣要做好，唔想好似對家咁，周圍得罪人。

com-office@icac.org.hk
enquiry@ombudsman.hk
enq@ipcc.org.hk
ceo@ceo.gov.hk
cso@cso.gov.hk
sbeng@sb.gov.hk
csbcomp@csb.gov.hk

投訴大量警員涉嫌非法接受款待/公職人員行為失當

敬啟者：

本人從網上片段得悉有香港警察接受宴請款待，特此作出投訴並要求嚴肅跟進。

該片段連結已載於下方。片段中可見大批警員穿著不整齊制服並接受宴請款待。

根據公務員守則，「公務員不應接受過分慷慨、豐厚或頻密的款待。事實上， 他們不應接受任何可能有下列後果的款待，包括引致任何令公眾認為可能或實際出現的利益衝突；使自己在執行職務時要報答人情；使人認為自己履行公務時可能會有所偏袒；或損害本身或政府的聲譽。公務員遇到有人向他提供款待時，應審慎考慮有關款待是否：
過分豐厚–應考慮款待的價值、內容、頻密程度和性質；
不適當–應考慮授受雙方之間的關係（例如是否有直接公事往來）；或
不宜接受–應考慮對方的品格等因素。」

本人對上述警隊人員是否有緊遵公務員守則及防止賄賂條例存疑。另外，本人亦懷疑有警員於執行職務期間擅離職守及沒有緊遵用膳時間用膳，對公共服務及安全構成極大影響。

本人特此致函，促請政府嚴肅跟進，如有貪污或公職人員行為失當，絕不姑息。本人要求政府於服務承諾期內給予本人答覆，否則將廣傳各大媒體作進一步跟進。

你個名

片段連結：

分化 拉

反而我係覺得運動五個月一直強調be water .今次中大事件係好好既一個試驗，
搵到自己一直無正視既缺點，同埋對家既策略。
我地五個月係以學習能力、反省能力先可以維持。
請好好利用今次既教訓

Push

分化
勇武一大戰力
點可以割

唔好分化 一齊改進囉

約法三章
第一：不可對手足發怒，懷疑內鬼請雙方立刻攝衫，唔肯即係鬼，立即驅逐！
第二：若抗爭地區屬於主場地區例如大學，一切行動以該大學生作最終決定權
第三：未諗到......

唔留守咪冇問題

佢地要肯參與討論同檢討
唔能夠你地有你地傾，佢地有佢地覺得各有各做
然後就獨行獨斷

推 可以 以呢類為方向諗

樓主明明剩係話解決問題 點解拉到係割蓆 如果示威者做到俾所謂既紀律部隊更有紀律 咁先證明到班狗係垃圾係喪

希望前線手足唔係剩係識檢討戰術 都要識檢討自己 祝武運亨通

五毛？

推 但唔好分化
真係手足我深信有錯教既話佢地肯聽
不過不分不割前提係
唔好傷害同路人同無辜
呢個係最大底線
我地最大既武器係humble同自律
我地唔係藍屍
不完美就要改善
唔割呀呀呀呀

必須要解決連登成班弱智當左自己係大台既問題
躝啦

你要前線無MK
可能會少左三份一人
每次發夢前線都唔少金毛mk仔mk妹
開口埋口都講d mk用語
乜撚野"d狗攪到我著哂" "激撚到我跳掣"
反而好有組織嘅勇武反而少
利：半全職發夢

班狗扮手足 然後串柒柒咁整臭 咁多間U 既朵？？

可唔可以立軍紀，例如地舖唔好火魔？

我估佢係

啲Mk仔咪又係讀唔到書嗰啲毅進仔

同埋可唔可以唔好自己用學歷區分同路人 同自我分化冇分別
我自己都係大學生
但前線唔係只係得大學生
根本好多階層都有
中學生/非大學生（可能就係樓主口中所講既mk仔）都佔好多
有好多前線都係話「我讀書唔叻 粗人一個 但我有良心」但佢地個個都行得好前 唔通你又同佢地割？
同埋我屌，根本大學自己本身都大撚把mk仔 包括中大
一有mk仔就割spin去人地外校生/非大學生係做咩撚 到底自己有冇讀過大學大
學下唔好推卸責任 學下不要分化
有問題大家一起改
We are手足

想割蓆分化？

當你大大個標籤撻上去既時候就已經係一種分化

不過要諗點改善依點係真既

Set 軍紀？

做冷氣軍師嘅人連MK都不如

揾幾個打拳沙包
貼柒蛾、維尼
任你打，任你舞
又可以當操練

其實重點唔在於係咪mk，而係手足之間要互相有禮貌咁對待

俗語都有話慈母多敗兒，冇可能下下都包容

分化完未

on99

唔知MK呢個label點嚟
個問題係手足有冇自律
呢樣嘢係同教育程度同階層無關

唔好盲撐啦 不割係精神黎架咋 唔係話走出黎既就係好架 係害群之馬 無腦累事既比你多一萬幾千人走出黎又如何 係咪又對件事好呢 如果我係分化撚 你地就係護住班害蟲既左膠喎

唔割但希望mk可以好好檢討返 一定要改善

加入「不割守則」
邊個一犯就警告
再犯就懲罰

建議設前線糾察隊

不割，但犯事的手足需被輕微私了，以作懲戒

你地自己諗下是唔是友100%街外人啦，OCAMP呢.......

軍隊有憲兵

溝通好緊要 有咩唔啱講到啱

應該咁講 Be Humble
企得前做返好自己 大家互相提點

包容？政府最叻講咩？“包容下啦！”

拿拿拿 又有呢啲傻鳩出現 乜撚鳩都屈分化
其實我近排已經開始覺得同呢啲蠢嘅黃絲講道理即係同藍絲溝通一撚樣咁辛苦

衰啲講句 如果唔係需要你地同埋我地唔夠人，我真係好撚想割撚曬啲無撚腦同埋無獨立思考嘅黃絲 乜鳩都屈五毛分化 老實講我地手足呢邊都好多人無獨立思考 無諗過有啲野點解要做 要點做 好撚辛苦

分乜野化.???
如果係D唔係MK,係毒撚咁樓主又會唔會解決呢?

對於MK手足同埋童黨

利申革大人，請唔好睇唔起其他手足

唔撚識睇字？定文盲？連語境都唔識睇？

係就係企咗出嚟
不過企完之後想燒埋自己友囉

今日全日割蓆 POST

諗清楚啲先
分化與否唔係睇佢有無俾建議 唔通佢擺到明係分化嘅語氣 又因為佢有俾建議就當唔係咩

應該係睇佢講嘅嘢係咪事實 指出事實真係分化極都有限，當然要睇埋佢講嘢啲語氣

燒狗屋嗰班好mk咩？

呢樣就有分別，如果佢哋啲行為習慣一路都喺發條橙式，就算有無抗爭，佢哋都會晚晚企出嚟。

完全同運動無correlation。

你地咪繼續未審先判囉
講到中大搞到咁亂一定係出面入黎班死mk
我地中大學生一定唔會咁冇紀律

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

必須解決冷氣軍師分化問題

拉

出得嚟就係手足!
你可以俾意見，但口吻同樣要客氣同尊重，單純指責用意何在？

其實場運動咩人都有，咪再分化，保持清醒同思考係最重要。

有樣野藍絲係叻過我地，人家無論幾on99幾白痴低能都好，都唔會割唔會互屌唔會分化。

同路人，有一樣信念已經夠。做法唔一定十全十美，依家搞革命呀，唔係叫你上台做舞台劇，冇rehearsal 架，唔需要去求要人地做得幾好，諗下自己做到咩去支援仲好。

都係個句，唔好分化，唔好割，冇人絕對正確，自己有腦思考點做。

起底blk得

破壞大家團結就係呢啲分化post風向撚
抗爭係咪仲要計較埋啲乜撚野大學生乜撚野唔講粗口
要齊齊坐底摺紙鶴？

標籤容易做成分化
批評梗得 但focus返個行為到 而唔係個標籤到

而家無話啲MK唔係手足
咁邊係分化？

屌 其實依加連登係咪被五毛佔據左

你試下解決冷氣軍師既問題先啦屌你

咁直接話某小部分手足比較無禮貌 需要改善 會好d
點解標籤人地為mk 你點知無禮貌就一定係mk先
大學生唔會無禮貌

係要檢討先進步，唔係分化

收皮啦 講事實都勿分化

咁大學生都係標籤啦
標籤又有咩問題？
我又冇話手足唔可以係MK

講得啱 核彈都割蓆 唔係咁用啊 你用核彈黎殺敵 梗係死都唔割 但係而家你用緊核彈嚟傷害啲手足呀 分唔分得清楚